渣打唔比我放股票

有 Java exception ，可唔可以屈佢免我佣？

LEUNG CHI HANG, THOMAS

幫樓主推到免佣

IBM web sphere?
咁我估佢哋DBMS係DB2

唔好推了

THOMAS

你點證明係佢地system 問題唔係你自己部腦問題？

我讀大學果陣有4個人同我同名

唔好推啦屌

咁都唔係佢問題 唔通係我問題嗎？

唔係囉

Good to know, Thomas

笑死，個個一定唔係樓豬黎
大家誤會啦

而家興咁樣自爆

一定係四個同學共用一個渣打acc

Thomas哥，洗唔洗幫你打去問吓

快啲幫我掉7佢，叫佢一世免佣比我

樓主點解讀bba都做到it development manager, 依家又做返sa

叫親志恆都係鍾意點人做嘢

你可以linkin度問返真正的profile主人

咁真樓主做緊咩職業

如果it狗做左咁多年連cap screen都唔識都幾可悲

大家唔好推啦

Thomas仔，係現實世界我認識你, 估下我係邊個
估唔到你係連登可以咁on9

點估

保誠 SA 請唔請IT 狗

THOMAS 師兄

今時今日，仲見人用 ie 上銀行😐

樓主中大畢業
做緊保險狗?

笑死

Thomas仔乜咁唔小心

有無ching知渣打d投資積分有咩用?

應該係今時今日仲見人用IE

Firefox 辦公用，IE扮工用

我唔知噃 你要問返真正的Thomas

邊度有講有幾多積分？

我係綜合戶口月結單睇

屌你，暑假特別多on9仔

此地無銀

笑到仆街
搵咁少就咪撚買股票啦

又自爆
唔係本人的話應該答唔識佢而唔係話點估
教精你唔洗講多謝

Thomas

你地唔好推啦

擺明係樓主
即刻關左個網
粱生

係咁推
真係過份

你地再係咁樣就上熱門啦

唔好推啦佢已經好慘

個 Page 無左 ...

已backup

求圖

Hi thomas

停啦好嗎
樓主已經好慘

上左熱門喇 你地咪再推

你哋真係好撚仆街

如果靚仔d,大隻d可以做我男朋友

Thomas仔
你最近還好嗎尚愛看少女漫畫嗎

關你撚事咩 輪到啲巴打都未輪到你啦

法官大人，我屌

死gay佬
枉我重跟過你入貨

得啦
利申 我識你

直接send呢個post俾渣打叫佢查下

做左咁多年it狗仲犯低級錯誤
仲敢笑人地個js炒左

你好，Thomas

ho ball

Thomas
打電話問銀行啦..呢度幫唔到你

恆哥 我想跟你搵食

你D朋友知道你個連登名

會唔會好難面對

放心 梁生 銀行好撚怕事，過兩日會收到manager電話

hi

放心 梁仔 呢度好多記者 過兩日應該會見報

樓豬好樣衰

成班小朋友 屌 低質到

係咁推 好么衰

g持恆仔

Profile not found
此地無銀三百兩

幫推

OIE?

IT 狗低級錯誤

高級借刀？

SA

揸打令你一個交易日出左名

梁仔？咁多人同你同名你洗乜潛水呀

樓主好柒呀

每日一推 開始！

梁生

梁生你好呀！岩岩幫你睇返，其實你個戶口已經upgrade左，可以直接打hotline搵CS同事幫你check返架喎！

可以屈佢全日最高價放

上次citi 死機成功左，熊証

Thomas bb好靚仔

放到未啊？

樓主bba is出身, 好早期碌入行, 唔算正宗IT人

高級借刀

聽日唔洗返工 做it狗做到你咁大意

花式自爆

唉 ... 柒左

不誠實使用大腦

笑撚埋右

lm

屌，你個名

樓主想否認都無用啦

冇左
肯定係佢

Thomas gor

咪推啦，樓主都係唔小心

偷雞唔到 蝕渣米

咁低級錯誤都犯
可能比人炒咗先轉行

咁就成世

笑撚柒死你老味

樓主你好
我係你同事，坐喺你附近

成班辣殺，成六頁都無點講過重點

講真吖起完樓主底又點？ 對你哋有咩好處先

同事你好

唔好推啦

推

唔係囉

跟住del page

推到有人幫Thomas

冇咖
你唔好笑啊

人地Thomas仔讀大學個陣好多人同佢撞名wo

hello Thomas

呢獲渣打點都要俾返個交代梁生

撐你㗎thomas哥

屌 唔好再恥笑Thomas仔ok?
利申： 撞名

推到渣打比個交代 Thomas

屌 中聯扮

Thomas Thomas

傻囝 人哋自爆名唔等於linkedin同名係佢

佢避嫌 DEL 左戶口

HIHI

LEUNG CHI HANG, THOMAS

Thomas哥轉個ac搞咁耐

舊同事好耐無見，估唔到咁撞到

LEUNG CHI HANG, THOMAS 渣打戶口號碼

嘩你條友

做咩推POST

唔識就唔好扮識，收聲靜靜地睇post啦

唔玩, 真心問番LEUNG CHI HANG, THOMAS , 最後WAIVE 到幾多個月 ?

咪推啦

樓主玩完了

it狗都犯埋咁嘅低級錯誤

EDGE 來的

It狗又要揹獲

Profile Not Found

人如`其名, leung Chi hang, Thomas, on 9 Aug 2018 13:58

pish

呢個係後面啦 但用嗰陣嘅證據根本推唔到

估唔到THOMAS仔你咁ON9

已經好多FD係WHATSAPP GROUP到講緊你

內部資料？小心奶野wo

追POST喇
佢自爆

LEUNG CHI HANG

輕輕一推

潛水了？

Hi

waive咗未

???? dont push plz on 9

無睇, 咩事?

身為SA唔可以咁無面架喎Thomas
你咁樣係會壓唔住班細

樓主好型 有冇原圖比大家j下

佢公司係唔興請AP同P

Gay? 打飛gay啦你

利伸: 25手again

咩25手

夾下胸我夠識啦

幾錢入 我再跟